原來成家都不是好人

【爭養老屋】查冊揭父破產期間繳逾百萬首期 母亦曾破產 來自 @蘋果日報

真係唔好跟車太貼

債權人收番棟樓 super

無恥就無敵

窮人基因會遺傳